召集high end street fashion撚#yup#

法唔法國喺旺角多左人玩FEAR OF God VETEMENTS YEEZY style 既人？ 但係成日又俾人以為係韓仔

FOG vetements太貴玩唔起

推

終於有人應
Between 一齊share下 ootd

有無d carry到rick owens既非鬼佬例子睇下

我諗唔係個個都carry 到ro 啲product
就算鬼佬都係

大把啦

利申 RO撚

Agger,最緊要個味道

有無snap黎睇下

上佢ig睇 基本上好多Ro fans都有留意佢

AGGER 明明學Kanye West, Jerry Lorenzo著衫
就成日俾人問 做咩扮韓仔

其實呢
樣真係決定哂所有野
其次係身材

樣衰或者肥就真係唔好攪咁多

你係樣衰既，全身名牌都係柒

明明oversized tee同爛牛都係鬼佬玩先
但就成日俾人屈偽韓##fatc

咁你仲入黎潮流台做咩呀？

雖則係鬼佬玩先但的確好多韓國明星/仔都有玩
而香港人接觸泡菜嘢較多先會咁睇
樓主貼嗰個都係泡茶仔冇睇錯嘅話

唔通無錢就唔入得車行睇車咩

只不過係有時係街見到有班人著到奇奇呢呢，登台咩家陣

肥，樣，身高，完全不成問題
係睇你自己搵岩邊種style 同埋著番岩比例
最撚憎啲人話大隻加白tee

明白既 所以而家都廢事解釋咁多
識野既自然會明

Spin去邊？關咩冇錢事 你係講緊冇錢買衫咩？
你個logic係覺得識著衫係冇用

所以如果你用車行做例子
係講緊車係垃圾 行路最好 但又入車行睇車

我原意係回應緊你依句

麻煩貼下樣衰/肥既香港人係著得好睇既黎睇下

咁貴點買

agger

樣子先決

你覺得樣衰+著得柒定樣衰+著得型會順眼啲？